[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (06) 一周年送230抽, 唔玩對唔住自己

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【人權角最好有】
*移走禮黑因為已經抽唔到, 買帳號另計
5星光

5星暗

5星雷

3星雷

【常見問題】
■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清晒Normal, 再清埋EX關, 有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（殘體注意）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

今日開始每日送10抽
23日就230抽 仲會派好多石

下次再執靚個po 歡迎任意修改指正

LM

今早已十抽左落晒海

想問有冇人砌過水FEVER PF隊

下次放埋巴打丁圖，絲打/基巴丁圖，應該會更加吸引

Blocked user

第50抽嚟

一周年劍鬼風奶會唔會nerf

第一日兩隻new 好開始

剩係知水舞6版同埋隻新水可以玩
太新了暫時未見過

下次加返滿足不同需要

你咁樣真係有啲過份 真係畀你游到歐洲

Cy已經改過自身 不要再說了

Cybaba一路都有滿足不同客群嘅性癖

機械 獸娘 巨乳 蘿莉 黑肉 筋肉猛男 乜都有

50抽4隻都好好啦

等你地抽晒隻新限可憐先 再nerf

分身ac搏靚畫面曬命啫 真身嘅曬命圖我都未po

lm

回味下夏著抽限定嘅感覺
希望大家今年免費抽 人人都可以10抽中5

重覆左禮機 不過有5都係好開始 等限定

強烈建議加入頭po

有個分身all in曬都唔中機械人

抽到今日終於都抽中隻禮機

Lm

想問1-4-1隻猫頭係咪要甌到100

vpn gate 好似係支那?

免費中

冇得超妖精

你就好

純粹為好睇 應該唔爭嗰少少
等有碎片多 打一隻就夠

新仔應唔應該留石到限POOL

獸控無份?

唔留宜家個pool都唔值得抽

咩都有

好似得隻風奶似樣

萬能奶

第一日中左3隻5星不過2隻重複，1隻暗魔王

我仲9衝左20張卷加10抽...

我依家望住個榜做人,儲左8800石等限pool

Wtf 30先限pool?

想問下新手每個月共鬥boss係咪應該點都要換齊突破碎、素材同mana
得返3日刷諗緊優先度係點刷好

係咪應該換光炮

突破碎最優先
素材mana睇缺邊樣多啲
唔夠曜日都可以無限打
同埋普通武每第一次換只係十幣

賣到十號 睇定啲先換

起碼抽到10號先換

唔該
咁我鳩刷換晒突破碎同各屬第一把武先

旗開得勝

週年劇情幾正
劍鬼阿哥

型到

我見新果個活動關可以打扭蛋機,係唔係應該狂刷,定係繼續打住主線先...有D卡關..

我仲以為個活動送奶

劍鬼張圖

打活動攞料升隊
主線好似無特別野遲下先打都得

笑撚死 一周年pick up風連擊
下星期又nerf

劍鬼技能應該係加速
用一次技之後變2刀流撞一下2hit
再用變4刀撞一下4hits

技能2hit傷之後加速buff

求教光組，過一週年活動

會NF?

超得剩返占占人想要

同一年前套路一模一樣 簡直係經典回憶

點解唔係阿七

其實係咪自嘲式玩法

經已講左？

係咪又派3000石

唔係 nerf風連擊係world flipper經典嚟

神game沒落嘅原因

skip 教學關其實有咩實際損失？

講笑姐
再重演黑歷史會俾人屌死

印象中冇獎勵

thx 巴打

見到呢個pick up組合真係怕怕地

超蛇
聖女火彈

風奶真係好撚正

留名用光fever初見炒車

已炒

新裝又光屬

正攻打蛇邊隊最威？ 火協力波波？

勁唔勁

Cls 點打

點解噹噹全部都係打大蛇無人打協力上+既?
係咪等佢出超級先打

好想快啲抽返黎

唔明

睇落一般般 不過一定突滿放倉

個噹噹全部出 大蛇超無 新活動果關協力出..

有乜咪打乜囉 大蛇唔係人人打得贏 可能少啲人開
你可以等我地班老屎忽砌好隊再協

回鎬玩家想問過唔到地獄級係咪就突唔到第二層 得暗過到

你當係 但而家啲活動 超級都可以換到4-6技素材 唔多咁解

打大蛇超成日有光fever 入黎

超+都會出，不高少啲

唔識打

不過*

依家啲關唔開4-6照過到啦

只怪佢地出之前無試到
咁撚屈一定要搞

要用咩隊 我得光fever

掛住打都冇留意
充電繼續強到爆燈

大蛇武又係用黎踢 換左先

把活動武俾光炮裝好唔好?d裝備係唔係唔可以除架?

任換

唔該巴打

不過拆一次200鍛治玉

求大蛇隊型

#96
跟緊聖女光彈高成功率

無燈火都幾難打

Step up mission一炮過已經拎晒

old seafood

044561

如果cybaba冇nerf風連擊 今年world flipper幾多歲

呢個俾新手磨的

原來超得 得黑鬼 唔洗揀了

啲隊終於正常返
頭先光F 背水 唔帶奶 禮機F 棺材
當堂嚇一跳入場即刻跳

多謝課長令我有Gamr玩

想換晒細エーテル已經要900紫
得返幾日

睇黎刷大蛇超緊要d

12月reset 要盡快了

細エーテル好缺

地獄成日唔出

有冇平民隊

我暫時係咁

隊然入d刷c既 pf=ok

裝備任換

裝上個人上面粒珠 換一次200玉

鍛治玉基本上每個活動都幾千幾千咁派

作為一個平民 跟唔到30星戰隊係好合理

我覺得鈍足好似幾有用

佢鈍數 倒數都慢埋

基本上協力先夠過....幾耐先打得完

街場full auto
暫時算係最舒服既隊型

試埋隊低配純火PF
咁啱個路人見到又轉埋一齊試
結果磨到2046

拎隊光聖女鳩打算

禾火狼

你死基佬

你都係

我哋一齊3P

暫時呢隊算 有冇摸多哈也古既隊

講得好

唔知點組去打好

輕鬆

算啦打上+都有紫幣

大蛇就RESET 換哂6技料先? @平平

唔知 btw 我都係換6技料先

武好似唔急

技料係乜

3日打撚爆晒佢換乾塘 點睇

新手係咪應該刷番超武 之後先諗刷周年/大蛇?

ok

全共鬥突破石/碎片優先

周年最少每日打五場 解左任先

（5星）

打未

普通角pick up pool fake鳩左人又炎上
又派石補償一半
30號全部人派1500石

現在開催のガチャにて、限定登場予定のキャラと同名のキャラをピックアップしており、分かりづらいとのご意見を多数いただいております。本件についてはお詫びの対応を予定しております。詳細はお知らせをご確認ください。皆様にご迷惑をおかけしており、申し訳ございません。

真係唔明營運係度做乜鳩

隔左成年返嚟，發現營運都係咁on9

佢話抽左既星之碎片唔收番喎

花式派石

想點

補一半咪姐係750有得抽十抽 早知就抽喇

「11月27日 12:00 ～ 11月30日 11:59」の期間に「ピックアップガチャ」を引いた回数を対象といたします。
仲有機會, 但係普通pool麻麻地

新手無風奶見半價即抽，20抽出左，送多1隻可憐1隻黑警佛心營運

全部突滿哂 抽毛咩

40抽得一隻可憐 仲要今日個free 十抽都係白果

笑死，同我諗嘅一樣

升技嘅材料
エーテル

證明傻鳩係唔會變

我地太醒

一早知普池伏

打緊

明明仲差幾日要出新pool 係都要中間pick up 多個pool

結果前後抽左好似7500 都係一可憐一隻雷狐狸
雖然係分身姐 依家都無得抽禮機喇

其實無王子無燈奶係咪唔打大蛇超

踢其他超換coin

我都諗緊點組 鐘仔打6-7分鐘好易輸

次次磨左咁耐最後都係要輸

即係點 E+個池抽左會比返石你

呢個典睇

點解要用光隊，大蛇無屬性

還一半

一半唔抽了

新人正，啲石兩倍化

我齊角 不抽了

新角吊打舊角，不抽了

活動上++踢隊係咩隊型

冇燈奶

聖女+8/9c就得

呢家半價抽黎覺值唔值

無聖女
叢雲OK?

日本game仲要照顧埋盲人
自己抽唔到再炎上官方話佢Fake人

我主ACCOUNT 30抽補左隻狐狸 姐係一張卷+十抽量補隻舊角
我覺得如果你好多野都想要 可以抽少少...博一兩隻5*?
我自己都幾多野想要
水黑皮 元祖個隻水舞者? 黑警 精靈女王/蛾/紅茶外交官 黑貓 雷拳 雷補 燈補 光盾
勁多野miss左 抽少少應該可以既?

可能係炎上商法呢?

明顯啲人盲毛

突爆升6技

新手冇風奶可憐抽囉 抽到一隻都好停

佢焗鳩我用卷 有卷唔畀用石

個分身8K石抽風奶爆死
已經可以預想到之後個230連都係收收地皮

230連 正常人都中返20隻5星啦

3000石頭10抽0...後面都叫補返

咁我個下都10下卷抽+50下石抽 都係得2隻

人地20抽中3隻 我30抽中1隻 另一個60抽中2隻

劍鬼差1突100奶差2...應唔應該博..定可等材料覺？

光彈應該都得 隻嘢得22m血

點砌

揀十個送10000 石
retweet 左未

你打少左個0

利申冇試過

嬲嬲地補多40抽
水炭 老男人 元祖死毒L
好彩中多兩隻好用野 暫時應該夠用 除左光隊收皮之外

有小小心郁 但除左新個D 全部100LV哂

試左 WORK!

10萬石攞嚟做乜柒

開ser懷舊隊

Ddlm

UP風劍風奶..但我有
唔抽了

呢隊塞唔塞到光炮/暗GAY/火狼落去?
(無黑警唔敢問

嬲嬲地all in 伏撚曬

抽左2萬係咪會返還10000

大招：
[神速劍技]提升2級。傷害倍率28 ，30%加速 持續10秒。

隊長技：
風屬性角色的攻擊力+50% / [神速劍技 ]等級每提升1級，風屬性角色的攻擊力+5%[最高+100%]。

1.
主位時，[神速劍技]達到1級，2連擊，造成總傷害+30% /
主位時，[神速劍技]達到10級，2連擊，造成總傷害+60% /
主位時，[神速劍技]達到20，2連擊，總傷害+100%。

2.
主位時，[神速劍技]每升1級，自身攻擊力+5%(最高+100%)。

3.
主位時，每100次連擊，直到彈板為止，提升1級[神速劍技]/
主位時，[神速劍技]等級每提升1級，風系角色的攻擊力增加6%[最高+120%]。

王子換任意buff

連擊風復活

我火隊得火龍 羨慕嗎

勁成咁
抽左咁多有少少後悔

邊會有人冇風奶可憐半價都唔抽
除咗新手

咁有風奶風劍抽唔抽

係抽都等30啦

抽哂都係得風劍 無風奶
不過中佢地都係2%姐 仲有3%會歪其他野 火狼黑警光炮

yes

All in 咗110抽,兩風奶一蛇女一劍鬼

想問依個係打咩

水隊可以點砌
水5星無黑皮,舞娘同毒撚
有泳裝騎士同王子

抽晒了
銀>銀
金>金
金>金

糞驚

30號開始先係戲肉
抽哂兩隻限好過你蝕個D

我決定支持CY BABA 同佢黎一井

迷宮
即係素材/崩壞

課一井嗎

回家了

有角冇武器夠唔夠打?

回坑一問 點組好？

十連有償20碎 一井600碎
多謝課長

點樣先可以綁定？

打活動暫時得上+ , 光Fever已經搞掂

要講打咩先得冇萬用隊

半價抽但係星碎照俾, 課長可以極速整一井

390 係咪少過原本?

回家了 抽曬230抽再棄

見有返還抽多50下，出左暗叔唔使井了

呢個pool 由伏pool 變左另一種意義既伏pool
到底會有幾多人all in然後抽唔到野/重覆哂

有償石返還係變無償石
不過10抽卷可以將佢變成750石

係 抽哂D卷佢最抵

HI

一定要10抽先得

唔係

・不計算通過每日一次免費十連進行的抽取。
・無論是通過有償星導石、無償星導石、抽取券還是十連抽取券進行的抽取，每次抽取都將補償無償星導石 x 75。
・通過每日一次限定的有償星導石 x 50 進行抽取的，每次將補償無償星導石 x 25。
・僅計算於11月27日 11:00 至 11月30日 10:59 期間進行的抽取。
・本次補償將不會回收玩家通過抽取獲得的角色和星星碎片。

抽哂45張卷 3375石GET 仲補到占占人

cybaba今次花式表演屌佢變讚佢
難度分有十分

咁啫係當750石十抽？

絆槍同火超級槍一定要
隻萬聖爪就睇有冇其他PF裝，再唔係用貫通加入都應該可以頂住先

係
1500石抽完會退返750石俾你
用卷抽, 每一抽都會退返75石你

絆槍 等住我呢D新手黎亂入街場喇

10抽變750石 真的嗎

多謝cybaba

24抽 3五星

暗奶-》110
火龍-》105

搞到我都好想抽
風奶可憐只係85級

明天會更好

冇絆槍火超都未打

34抽最後爆發
唔使超坦克了
風龍蛇女二選一

個個都抽

依家回坑0進度新ac（舊ac無save）
目前係有抽就抽一路照舊衝主線就得？
同埋依家建唔建議/需要買初始？

有冇抽到禮機? 無既話好似買好D... 岩岩琴日完左個限定

廿抽多隻風奶唔抽了

直頭邊隻都唔知
頭先抽完免費十抽
中風劍，禮機好勁？

以前打個D深層 靠佢可以2秒一場
雷fever核心
雖然新人抽完應該用唔著住, 始終都係要武器 要成對人岩哂先用得著

發現自己個box 5個屬基本都叫組到隊野出嚟，跨屬果堆基本都齊，唯獨水屬仲係一隻5星都無

有26卷 即抽

不過其實等新限池先抽 定係依家抽哂好啲

個人物名係咩搵唔到

搞到我都想抽tim

我全部a/c用上面平民火隊，輕鬆Full auto 6分一場，d血長期80%up

你E度咁多隻5星 我得條火龍係有

唔係掛，你睇下其他大蛇超隊啲五星數先

最接近跟到既一隊...但係無船長用火忍得唔得

呃你有寶

船長係必需無佢無貫通

好難答, 第一次出現半價抽
風奶係風隊重要角色
但係限抽唔到可能要等下年

禮服機械人
btw 我都係新手 你聽下就算...
如果你真係要買.. 睇budget做人..

大家都已經抽咗了, 唔抽唔知身體好

你風隊睇落齊角呀，可以一戰

舊可憐不了，要新

抽40抽算

大蛇最後一下火狼屌埋去收頭，好爽

屌

風龍唔係好野黎咩?

唔知喎

咁屌D咩 抽左好多先出2隻?

40抽

40抽2隻，符合機率

D石係遲d先回?

20抽既量拎2隻NEW仲要屌

應該最快都完咗今次先

如果d石係過左個週年慶典先回，到時又炎上

新手有new好正常姐

完左限定pool再退返比你

分身第5隻黑警 正身都仲係冇

留翻d石30號先得

唔抽哂200下免費先? 正常5%都中10隻

邊度黎200下免費

已有風奶 糾結等限池 定依家抽哂啲卷

想問下光F係咪唔建議入超大蛇

原來抽卷都計 抽返一萬石先

每日十抽

40抽1隻可憐

依個知

70抽兩隻可憐消業障

發現光f真係極唔受歡迎
光隊唔玩fever仲可以點玩？聖女光砲？

新手得8000幾石是否應該抽一半補下角先
推左成日先第5章好慢

我都係新手,都抽左幾下

抽左5下先得1隻5
無咩事都係訓教

努力刷活動

想問下大蛇係邊度打架?

一早100冇撚用

主線打完第6章共鬥解鎖

滄海遺珠

射射爸爸

只係大蛇超唔啱光F玩
你打暗超用光F係好勁
打大蛇超多數係聖女光彈, 少見光PF

80同100係咪差好遠

你講level? 聽講90lv血線會充足D
但呢邊既巴打都係建議抽哂230連先開始用突石突

第二日 總共一隻五星

我見人物需求都大 個池又大日咪無課好難成型

睇幾星, 突破時會講能力升幾多%
抽晒先用突破石
雖然隻Game好佛每個月都俾幾粒石你突
但係滿咗100級仲抽到就冇用

玩慢啲唔會玩唔到
宜家福利好過以前好多, 成日派石派卷
長玩輕課可以抽每日
角色50石/ 武器25石, 會有星碎x3
600星碎就可以井

我5個開ser a/c無課，都過到曬依家最難嘅單人同協力

5個ac..無得自己入關刷...咪肝死？

每日清體都換齊啦

琴日on9衝曬d 石突到池up兩隻100,之後發現再中無用灰到

點解要升100依家真係得打競速關我先會升上100

見劍鬼幾得意心諗100無死錯

點解突佢 唔突周年個隻

佢會回一半

又話齊角

依家齊

呢張圖信唔信得過?

終於明點解依家少左人玩分身...
要由0開始練到可以auto超級都要D時間

諗緊re唔re好

冇得抽禮機應該好難RE... 不過可以RE定一個博哂D周年角既...

請問都係建議抽一抽,等佢還一半石?本身佢開始時刷到風奶同可憐,但未突過?

如果新手乜都冇 有3%中其他5星 我覺得幾抵 之後應該最少有140免費抽一週年pool 自己諗洗唔洗留石抽一週年角

我都抽曬卷 等回石石就唔用

老屎忽差4隻角齊都抽左70下 突可憐

咁我用卷抽下先,謝謝

我依家可能會諗D單抽卷抽左佢
畢竟單抽卷10連唔一定出4*?

保底4星唔重要

咁我都係留低D卷抽周年好D喇
好想睇彈彈波 但係十連好多時都無既

可憐突二

skip晒啲撚屌動畫
唔會再畀佢fake

30張卷05星,只係見到2次撚人畫面,都係留返卷抽限算,非洲人命

笑死 兩日都0 5星

05星 比我中D我無既都好呀

初初開服玩到出新年角就棄左
見有免費抽又想回坑玩下
一開有成二萬石
想問係咪而家個pool就可以all in?
定而家會有啲限pool 要等到時先射得

我覺得最意想不到係過左成年，突滿之後嘅スタック依然都係無用仲以為一定可以分解返做5星碎比你10換1之類

等限pool

明白
咁等我練到隊岩玩嘅再刷大蛇超

Always all skip

而家個pool抽1500會退返750
我覺得抽返一萬都唔過分

同意

利申抽左10000石 30券，等緊佢返還

新手一問D武器卷洗唔洗留定有卷就抽

有就抽

其實都係驚抽完唔夠石追哂周年兩隻限定姐

咁正路應該周年pool完之前退返比你，唔係等陣又炎上

信用卡

其實唔係唔受歡迎，係個個都以為一砌到光fever就一隊打天下，如果你係頂配+升爆哂都可以打到下

明白晒
頂配就應該頂配嘅，不過未升爆就都係唔去阻住人了

想問下有無方法揀自己想要邊啲街場
唔係成日震完見到係大蛇超又要閂返有啲煩
即係可唔可以filter走某啲自己唔想打嘅關嘅邀請

冇

人手filter

收到巴打，即射先

想入番坑，但係唔記得左之前個帳號

聽上面巴打講射左一萬+30券之後剩係出左兩隻五星
想問下光果隻睇po頭話係好野黎
但係佢入唔入正我而家個隊入面？
另一張圖係我一直用緊既隊

基本上你用嗰嗰隊係四不像，光隊要睇你想玩光fever定pf(power filp)隊

想請教大蛇上+邊隊培養落去大機d?風可以過到白虎上+，超級有無機？比埋小小圖希望巴打們比下意見想養多隊光火水暗都好似唔湯唔水，可以點組多一隊打屬性上+/超級關？求教

你未抽哂? 我一樣聖誕限之後番黎(早你一個禮拜到)應該有萬6-萬8嫁啵...
不過如果你抽完一萬都係得隻光炮係有用咁可能買個account會好D...
我依家咁都係唔多夠用 已經比你抽多左兩隻實用角+多隻限...

(我都係新手...不能盡信)
頭PO有教你點貼隊黎問...
風我覺得你執執佢就夠開超?
MAIN 天狗

我睇左好多都斷頭斷尾

我有2萬呀，不過聽上面啲巴打講留一半等限pool

睇溜左貼隊

巴打望望擺位岩唔岩唔熟名

隊雷 聖誕宗換3*雷補 紅頭髮個個
依家其實回坑同老手除左角色上最大差別最少係支絆槍... 所以除左希望自己歐少少之外盡快搞支絆槍番黎都緊要

支槍點搞返黎...

仲存唔存在一隊打世界

用住先喇.. 應該周年可憐落地風隊會大執位都未定

50張絆證(練滿50個星盤)

你覺得我re唔re好，應該回埋石清埋關有2萬幾石，買個首抽多石有30000到

............練一隻都好難

跌左隻八雲突一了

你咁低RANK加咁多角色仲要有我好想要既火鼠 冰魔女 聖女...
如果你係黎緊200抽左右抽到周年限/黑警/光炮/火狼 再超得埋無既野我諗唔洗再抽

當然你想買我覺得都OKAY

抽到真乾塘一下一下單抽去追終於追到風補 風雷火隊依家應該都有得搞下...

邊隻係周年限

無燈奶

稍為整理下資料, 唔重要唔貼圖, 廢事變金剛棒
部份聽唔明等補完

最多人開晒2板角色 (到10月)

10月超得排行榜

9月武器超得排行榜

新情報
送230抽

其他活動
全部達成送3000石 + 十抽卷 + Mana 100,000

周年紀念送4星男主

11月22日更新
隊伍加到60, 可以設定隊伍名/ 顏色

分類機能改修

武器珠可以直接A角色過俾B角色
可以睇到已經用緊嘅珠

可以睇角色有冇裝武器珠

可以一次用最多十張卷

練習Battle機能Update

11月27日更新
追加開2板角色, 約60個

追加大蛇超, 有新武器同角色

やくも
聽唔明+隊伍貫通效果
技能加PF傷害, 適合直攻/ PF隊
鏡
隊伍全體xxx傷害200%+200%
自身HP愈低, 技傷愈低
50%以下會變冇效?
勾玉
自身發動技能
隊伍加全體直攻(最大200%?)
武器冇分屬性
新任務

改善平衡

Event

一周年限定, 3隻五星 2隻四星

1127~ 1210有超得賣
聖誕限

12月中更新
新絆武
絆弓強化浮游/ 絆斧技傷
另外絆劍由攻擊+140%改為攻擊+160% HP+15%

裝備加強, 覺醒到達一定Lv會有新技

EP2 Coming Soon, 自己上YT望

由熱心巴打(你不是自動程式)製作

可能變左好大條柱 希望咁多位唔好介意

點解我睇到過個一周年pool係無限定？

一萬石all in

因為而家真係冇限定

30號先開 呢個係撚9pool 等你記得1年前既事

見到上面講一周年限定角 未岀？

fk抽咗d卷落去

依家個po係預熱池
只有周年角既元祖版本, 姐係原本既風奶同可憐劍
但因為比人炎上關係, 抽過既野會遲D回番50%俾你
姐係你抽1500回750, 依家主要俾新手補角色用

有無懶人包砌隊 回鍋見到人用4星都高傷過我

幾好野...差唔多隻隻都係核心黎
但好似幾難組成一隊..要等周年補下唔同丑色
btw 10000石抽完都唔中風奶可憐..咁好抽

你到底玩緊幾多隻game

因為差距係D武器到
btw 無

見到一周年先入黎睇下
down緊game

仲用緊光fever隊

不要再講了

而家重新起步都有半價pool抽 衰唔晒

可以砌雜色暗叔pf

上+唔難打 見你雷/風配套都夠做 不過可能抱大腿會好啲

慢慢嚟啦

30號出 而家係半價pool
每1抽會退75石

暫時用緊呢隊打, 刮刮刮好爽
咁啱暗大叔/ 光炮/ 火狼/ 墮天全部升滿6板
開埋鐮刀45板
佢寫火狼可以用蛇女或暗忍者代替

見咁多野送就玩番，繼續抽角定武器好？一開始玩左陣之後無玩了，唔知點組隊好

有時會有活動Boss Pickup
即係每日會有幾隻Boss掉落兩倍
通常有新Boss出都會有
不過今次可能太多活動所以唔開住
有時都會有曜日體力半減/ 故事好似都有?
到時就係爆水好日子

個個都係缺燈奶

個個成億傷 我得千6萬

其實隻Game好多三四星都有用
唔知你有咩武器, 係頭po幾本書暫時最有用
貼點心紙一次睇比較清楚

求指教

超級大蛇 求幫
125539

風奶頂雷奶 船長頂火狼 火龍頂黑警
頂住先

求教路 無玩半年一頭霧水

點解用左1.1.1.1都入唔到驚

除咗雷都好齊角
組光Fever去打活動
諗自己對咩角色有愛, 每日打兩場地獄素材
建議係組暗打光, 升光炮先

部份ip會block咗, 試多幾次
或者用openvpn+ vpngate

thanks
光炮係異色瞳過隻？

大蛇超組隊建議

因為冇剋屬性, 各顯神通

係, 光炮/ 暗大叔跨屬性, 好多隊都關佢地事
咁冇暗大叔就光炮先

我再試試，之前玩開暗波炮，依隊仲勁唔勁？

唔計光fever係咪冇隊組到 之前課過下又唔想re

打素材快
出咗超之後正常打要剋屬性, 除非約齊人組踢隊

點解係game募極都無人打超級大蛇

好多普池要角都無 (雷黑警光炮火狼水炭呢類...)
睇下周年200抽後抽成點再決定喇..

下面過隻3係咪唔計武器珠

無絆槍唔敢入

擺CODE上黎

一隊6隻 下面過3隻嘅武器珠效果係咪唔會生效

講緊sub 會唔會有武器珠技掛

係 唔會

如果升齊晒重要角色, 只係為絆槍
可以去打晒故事掉落二星三星升滿佢先
需要素材比較少
不過如果自己一隊都未搞掂就唔好浪費埋素材

我絆劍都唔夠料換

30號d限定角勁唔勁？如果勁，咁我等30號先刷首抽

似乎你呢隊係想玩光fever?
我見你有光王子，可以上光王子，之後再搵光屬既奶(最好係再生奶）做sup
或者你貼一下你而家有咩角比大家睇睇？

你地用咩vpn

我用private tunnel都係卡5.36%

surfshark 好平

有M Icon即係要放主位先有用
3技同武器珠一定要放主位
禮黑禮機就123技都係要主位

剔點心紙好睇啲

未出唔知咩技能
可憐劍講嘅技能如果係真就勁
不過隻Game限定唔代表勁
宜家每日送10抽, 你等到30號先已經少咗20抽

等睇源櫻2板帶領水fever上位

活動船長勁過佢

我仲以為好似之前咁
未出已經被人拆解左更新檔，預先睇曬數值技能

好似都無乜人講過今次送既野要點用
有冇D簡評可以參考下?
男主
活動光武
超蛇既角同埋兩把武器

想打活動既光SOLO關...
聽講火狼劍pf係可以打.. 有冇巴打可以幫手組一組? 係咪無火鼠無燈奶就組唔到?

大蛇超先要啫

活動用光fever輕鬆

我個box組到光fever咩?

根據你個box 我估你要手動先贏到

預左 只係想知應該點做會好D姐, 依家都叫農緊超武... 唔望滿突都希望有突一可以R粒珠落黎用
但係唔清楚要點組好
證依家都係得十零張, 要換到把野應該要出年先換到

男主係冇參戰奶時可以用下
武器暫時望落冇咩用
暗忍者聽講可以頂蛇女個位, PF貫通都有齊
鏡係踢隊會好有用, 玉係直擊隊, 不過直擊隊我比較少見

無絆槍始終係難

建議重點角升左先

聖誕宗四

地獄關始終都係好高難度, 係後期嘅事
利申 仲未贏到風雷地獄

聖誕宗四依家輸出好勁

任我行

每日商店買料 打足3場雙倍 我個時打14日就50證

請問仲間果句係做咩同係唔係要打晒1-6既ex關？

依家算快左好多啦，真係肯肝嘅話聽講好似一個月都有絆槍

其實如果要farm普通素材係咪應該農哂咁多種共鬥關換哂佢 會好過哂體打素材關?

YES 共鬥痴人場 體力打崩壞拎星星+大石

玩WF一半樂趣係抽蛋動畫

主線7章Clear

6章為止全部Complete

要有Murakumo

謝謝,仲諗住唔清晒D EX關有石添

崩壞係邊關

呢個咪素材關上面個個
如果你係連擊風一定要用個啵佢把(原本)超屈機既弓

依家都屈

係咪我中左bug

EX not main

1-6main+ex都100%哂

你一個一個禁入去
任務要全部COMPLETE
唔可以有CLEAR

清好友好似仲係冇得多選要一個一個刪

崩壞有冇得狂刷

得挑戰關有限次數

個任係有bug 我都係咁

陣間有冇人一齊大蛇

唔夠打呀DLLM

打緊第8章
睇故事 真係好唔錯
隔離人氣手機驚個story mode 真係失敗

gun

個玩法其實真係夠獨特

上埋光5星個件男人

可惜auto 養懶晒d 人

我都慣左auto

真

個auto整廢D就會好似隔離迪士尼咁

玩咗10日乜都刷哂 悶到嘔仲要有運極 個個用活動角 邊有人課金

有冇人
想試吓4分鐘ko佢

燈奶真係好撚勁
淨化+盾完全高難專用跨屬奶

無

新手有哂都係過唔到 無絆槍無輸出... 超武頂多都係岩岩farm到/突一

今日同 歌 協

基本上都係330-400

解包

有冇大蛇：（

等我抽多21日先

武器咁擺岩？

打唔贏 第8章 14-1 大王

想打 但我冇隊穩

中間個把變左玩具, 或者用住大蛇把貫通加傷劍喇先 如果你未刷超風的話

第8章一關要用咁多體

係咪新一隻限定T0角連擊風

咁樣樣？

抽完5下箱仲值唔值得撳鐘仔去打?

任君選擇，全部快+穩

打 有日仼 打5埸送單抽裝備卷

全部跟唔到

用住先 過多兩日你都要再執過呢隊

你差邊隻

第一隊差2隻 第2隊差3隻 最後差船長

呢家用緊龍騎斬龜頭

龍騎洗唔洗6板?

一齊？

啲野隊太可怕

成班闇叔斬龜頭

Sup完全跟唔到

武器都冇啦新手洗乜打蛇

啲武先係重點

第一隊2u求其換應該ok，好似可以入新暗角
3u用3星劍奶就得

無燈奶 唔怕
用水王子

暗大叔 3星鐮刀 絆槍 深層拳
D天 水王子 妖孤卷 深層拳
光炮 黑人爆炸頭 活動項鍊 嘘書
暫時係咁

差幾遠下王子坦加剩係抗火，唔打火關坦實死，仲有佢600條

點先可以4分內

抽唔到呀麻 無計

睇錯水王子唔係坦全隊

我假設你啲角升齊晒三技，你隊光fever 可以試下咁配
主位：普黑+3星光酒保+光狐狸
Sub:3星光記者+光王子+4星光歌姬
咁就可以上光方書同超光修正帶

思路：主要都係透過再生來拉/維持fever 條,但技能長度條會比較長，唯有等後期角色補完，弱點係無法開場自充自己快速入fever,要靠隊友光fever 拉入fever

嘩..唔掂 要改隊

依加咁

想問下光王子係咪五星果隻盾男？？？
btw, 唔該晒巴打

TO新手:
刷好首抽後推主線開哂所有共鬥關
盡快搵巴絲打帶打共鬥換3/4/5星突破石先
因為月尾所有兌換獎勵會重置 其他材料裝備下個月先算
呢家6板需要角色突破一定程度先畀你升 所以突破lv上限變得重要

主線都幾好睇，尤其7、8章
唯一無諗到係アルク成個EP1都只係一個失憶嘅同伴角色，希望EP2比佢做下主角

無睇主線
有無得簡介下
我記得有個紅髮阿婆係死左

你睇埋角色劇情就知wf個劇情有幾正，世界觀超大

其實我都好想睇角色劇情，不過又要刷共鬥又要肝絆，應該遲啲得閒先一次過睇
今日推晒7、8章都用左成日
不過都係唔鍾意呢啲所有角色名地名都係片假名嘅game，好撚難記多啲星見の街呢類咪幾好

阿婆死嗰下好撚型

シャクティ點解周年都唔出佢同ライト(人版)

勇者做乜變左隻兔既

第8章魔王死得好突然，仲以為打爆套甲入面係男主

序章咪畀魔王搞

光技隊無七劍係咪唔駛玩?

冇聖女七劍建議玩pf
技傷5屬得聖女七劍比得上班pf怪物

唔算突然啦，WF都算係好典型王道冒險故事，基本發展都算意料之內，係stella嘅身世比較有意思
不過我都有諗過アルク係魔王嘅可能性，所以見佢去到最後都只係一個失憶嘅廚師角色有少少失望
應該話成個EP1都係圍繞住ライト，其實佢先係男主

個陣魔王岩岩出黎既時侯
招技名同把劍都同男主似
攪到個個都FF魔王同男主有D野
點知去到EP1完都無料到

我仲係覺得會有關係 只係未講到

一定有關係未出姐

應該同後面d章節有關

アルク 可能個班上界女神打手之一掛

魔王都可能係 所以先痴到黑女主

其實平時共鬥銀幣果啲素材你地會唔會突登去刷上+換，定齋刷超級

通常等加倍刷上+9999銀幣就有排換

加倍即係點通常幾耐會有一次

有冇光炮大叔組隊

Double drop rate 幾個月一次，其實除咗exp，其他最好要換哂，先後次序之分啫，反正真人體力制。

風奶都突滿

第3天可憐90 黑肉85

新入坑既如果頂得順唔介意可以睇下NGA 支那仔既攻略

組隊概念

入坑流程

如果完全頂唔順可以係到問其他大佬，暫時wf既攻略真係好有限

每日都係主ACC 分身 一邊中 另一邊唔中

暗叔105

2周年開放等級上限

開唔開好 定係要刷埋暗大叔？

首抽唔係有5次十抽咩?

係呀，就係佢

琴日30卷抽呢2日免費十抽都俾佢咁撚

想問依d素材有無得打架

每日限打兩次嗰個

想問個自選係點買 課1500石之後點做

依家睇番D劇情, 終於明點解開服個陣要停係第六章

多謝baba唔使超得警察了

第三天 0五星

想問下係咪剩係會出一次 定係可以刷到滿突

黑警係點組隊

咁唯有希望佢盡快再搞下

轉自nga

冇LI D 點算好

點解

隊隊都差少少

無限

黑警可以組好多隊 唔知你打咩

。

後面劇情已經係戲肉黎, 當初其實淨係第五章已經好多noise 加埋個首歌
放埋第7章出黎反而會搶fo 好似係
依家睇哂7,8章 雖然好王道 不過係幾好睇

下面揀啲有buff嘅
上面求其，加攻擊/技傷就ok

仲有要滿突雷書

好的THX

話時話想問下你地刷滿一把超武大概要幾耐

如果踢得郁一日搞掂

竟然可以快到咁，1日750紫幣

會掉嫁嘛.. 實際大概農3把既量

特殊type 嘅pf 係唔係直接攻擊？

Same

係一日3把

屌 幾時摩天樓復刻

最近先復完，等返半年至一年

屌..唔撚玩

哦，係喎，無諗過會跌

有無人大蛇

想呢兩日刷哂d6技料先

街場伏到癲

係

周年一出可能火隊風隊隨便都贏呢 唔好執著係光隊喇

首先你要抽到

我有自知之明玩完一場就知唔可以好似普通超級就咁入去伏人
但應該好多新手都唔知

我估pf 應該都係計返pf
直攻就真係淨係計撞果下

你要相信自己, 唔信自己都要信CYBABA

新手要度一隊先得

其實兩個人都打得郁

新手隊可以塞d mb做直攻

奶 最好有解弱化

光炮/火龍/夜母多段技傷

然後唔好死

應該都～5至6分ss到

記得聽日個免費十抽留返12 點後

一個pool三限齊發

係時候免費十抽畢業

聽日有幾多人會上IFC

2萬應抽到兩隻既我諗

聽日免費10抽 5new 完

其實玩左睇左研究左一陣
依家先入坑既根本追唔到
無武器好關鍵

我研究完之後覺得部分正確
水隊虛城拳 光隊摩天輪都算係必要, 所以預左抱大腿
但係連擊風 面包火 暗棺材 禮機既fever雷好似都只需要超級武, 而超級武講真我回坑左幾日都各刷到一兩把... 只要追埋把絆槍咁就唔差太遠..

希望係咁喇

唔洗咁悲觀用其他武器替代 爛船都有3分釘 最重要都係絆槍
不過呢家先入坑抽唔到限角真係關鍵

我水用緊佐賀啲武

打齊超武夠頂一排啦
其他再等佢復刻，可能途中出支新武又唔駛再用返舊野

不過呢到冇乜人會踢 個個畢業

Hi 齊人？

係我部電話廢定點
打親超風3隊麵包都會lag

無人

連續兩場出玉

300幣

懷疑街場一堆PF隊冇絆槍 一係冇燈奶落光奶十場輸6場

sor lor

冇燈奶我都唔想

問題光奶自私奶做乜唔落參戰奶

水王子算唔算

算
但有時會俾人禁回有奶都無用

想問一下組唔組到大蛇隊超級？而家主要用光F隊
退坑左半年再玩返

千祈唔好用光f打蛇

如果暗叔 要點組隊好？

識少少日文既話直接睇WIKI仲好
好過睇CHI NA人9UP
起碼D配隊有人整理唔係散收收

幫你入埋超級大蛇個頁自己研究下

4隻5星係咪廢？
在線等

想問下掉落既bonus box 係random定睇傷害

新手的話抽哂先講? 一係就等聽日先抽刷...
呢幾隻未去到跨屬核心 我會再刷

random, 聽講有人刷左成日大蛇超都無角無裝 全部係經

咁刷住等新pool啦

用呢6隻 蛇女lead sub 黑白頭髮男人
main:暗gay sub 白頭髮3星女人
main:4眼仔 sub 女僕
升黎打住先 可唔可行 仲有無可以野執下/換入比較好?
岩岩玩左3日暫時未有裝住
個box 仲有呢d

除非你課必得, 否則今日刷應該都係抵玩D
我會揀頭50抽中到呢D先開
光炮 聖女 暗gay (雷黑警 火狼) 呢到入面中光炮+是但一隻

上面有

其實6屬都要組 呢家升滿lv帶奶 呢1.2日搵人帶各屬共鬥換哂突破石先 每月1號重置 之後再睇200免費抽到啲乜再諗

以前出超都未有虛城拳/ 摩天輪
都係用崩武打, 唔會打唔到
踢隊先話考驗你武器角色齊唔齊
普通就咁打超慢慢磨咪得, 又唔係手動
死咗又唔扣體力可以慢慢試

暫時打到兩鏡一玉兩yakumo

一場4,5分鐘好慢

我一粒都未出過

我諗應該係為左解降攻DEBUFF?

課幾井就夠你5分變3分

至今仍未突破過4分鐘野隊啲人同我同一隊但少我1倍傷，唔知咩事，我仲已經帶燈奶冇用八云

帶劍奶仲好
參戰奶+參戰淨化，而家仲咁多劍pf

有時車唔中就係唔中

試過有場 歌打億5
我同街人6千萬 照係3分幾四分

下場又平均傷害返

pf真係好痴線...
原本打緊分零鐘 入左變左15秒
絆槍+6板真係好勁

之前競速佢係咪話會nerf pf

只係檢討多重pf

岩岩買左ac求好友
504511060

3隊火隊打大蛇，究竟用燈奶/劍奶/火3星奶好？

劍奶是誰

水3星奶，參戰者消debuff

終於填個點心紙,現在應該做咩好?抽角?

聽日11點後換咗池先抽
又或者睇下每日10抽, 下次換前再決定
因為真係會補到好多

個POST真係多左好多人

fd list多左好多超蛇房

半周年多D定依家多D?

依家多D

正式復活

封測一年 正式公測

之前啱啱出玩過 但個引繼code好似唔見左

又亂入咗三開位巴打個場

重新上路

已經準備好600星碎

6k rich

邊洗咁多，我由7月左右開始課每日抽就有3碎，+埋之前夏日限定連發課左小小黎抽又有買超得卷，而家先有600算遲啦

好高分

難唔難追？
之前因為成日用vpn太煩無玩

依家都要VPN啵

有每日免費10連
但怕聽日忍唔住一野all in

好難忍啵

免費架喎

照抽

正常人頭十抽都應該要出晒全部限囉

唔正常個D都退左坑喇

其實好撚驚
我夏日歐到而加驚聽日炒車

係 半周年果時得5個人玩緊

希望隻game俾我留低
btw 聽日PU %會係點? 三隻各1%? 定係三隻各0.5%
做定少少心理準備先

如果3隻 應該各1%

驚咩
你可以課到天井

自從歐，已經冇課好耐
所以冇井得300幾碎

我亞洲人
身上仲有900幾碎

好事定唔好事

有光炮 但另外兩個好廢

水舞喎，水隊key

搵得返個號 進度會唔會同而家差好遠？

唔係廢 只係唔勁 陰陽師都可以過到超級的

遠 但呢家免費抽 抽返齊啲角就得

歐洲人果然串啲

其實呢關除左拎左次支弓仲有無機刷到出黎

聽日到我偷渡去歐洲

70會直接機率跌

姐係60無

呢把弓重複係覺定留起比第個用

把弓冇用啦 直接用超武

你早幾日咪0.076%補洞

全部武都係拎5把爆左覺先

唔會變兩把武
只會好似重復角咁疊上去

0.073

都有用

兩次競速都係靠佢叉電

光F真係幾正，一把超武都未刷到都可以過到超+

啱啱又有個光fever入我場大蛇超

其實點先係光fever

我呢隊垃圾只過到上+

而家用咩隊好啲？

係nga抄左隊棺材隊用嚟打超光，發現同佢講嘅一樣，真係2隊棺材1隊背水入場，出返嚟就得返2隊棺材

水舞好勁

聽呢度啲巴打講，非剋屬基本都唔會入任何超級場
大蛇係咪最好等刷到絆槍再玩

有 云水競速

大蛇無屬
But光f呢個場完全唔掂又冇奶又Rj又疊唔上fever

唔洗棺材
直接技傷魔女黑貓車爆佢，棺材太廢了，要暖機

同我打未

無魔女無黑貓，直擊又無蛇女無D天，有得揀我都唔想用棺材

仲有 棺材冇超武玩唔起
玩暗gay pf算啦

想問呢個任係要做咩

第6章EX通關

1-6章EX complete 曬
不過好多人表示明明complete曬1-6EX 都拎唔到

你又唔搵我

又有光f入超蛇 自殺先

嘩個po推得好快 有啲感動 好似翻返去上年咁希望可以一直keep住

唔好好似上年咁又玩鳩我哋就好

又係風連擊PU又係打大蛇
話唔定等陣一到11點就出公告又nerf其他野

如果嚟多次隻驚就真係可以收得皮

搬石頭砸自己腳

希望d人真係會長玩
我玩既另一隻game每逢週年就突然間一堆人玩，半個月之後就唔見哂

其實得歐洲人同重課先會繼續玩，聖誕前應該會少一堆人，聖誕後又再少堆人

岩岩玩換緊商店d料
上級+都冇咩人入
定單刷上級算

有時唔係唔想玩 係跟唔到踢隊 之後入街場慢慢掛 久而久之就冇追post

其實超大蛇係咪屈鈍足同燈奶
發覺我有以上2樣9整隊野都AUTO 到街場
感動

我覺得係燈奶打超大蛇特別強...

回復弱體效果太有用
中左弱體效果個時又快D有技

無玩一年,一年前隊風奶隊nerf完有無buff番

光fever仲有冇用？

無nerf過角色，出新武器又一條好漢

大蛇超完全唔夠打..

只係差有冇紫幣
搵個快嘅打啦
每月1號重置, 即係聽日

仲可以打暗超或者活動關

一陣係咪有新角抽？

屌，冇用了，咁光隊可以點玩？

仲有PF或者聖女

聖女係上位版光彈

忍多15分鐘就換喇忍住呀

勁唔勁？冇佢

11:00？

邊隻係大獎？
而家唔知玩咩隊好
之前係雷隊

屌，我仲係光fever

光pf，聖女技傷隊

其實光fever沒弱到，係cy出嘅boss針對光fever ，變相好似弱咗

踢隊都會用到
如果你有齊晒光炮黑警暗叔之類常用強角
都值得超

冇課金呀我

唔係話光都ok咩而家
我棄驚個陣係風連擊隊改弱無耐

就11點
IFC排到去邊

係11點轉
邊隻勁到時先知, 因為係限, 考慮埋今次抽唔到要等好耐

嘩，你好早冇玩

街場見人用LI隻做隊長拎到MVP
但冇睇到佢點組 有冇巴打知點玩

每日用十抽應該仲有190抽

係咪要海豹圖？

基本上只有上級+/以下既可以一隊踢隊掃晒
打超級/地獄都係要剋屬
冇話咩屬特別ok唔ok

免費中可憐

準備！

排到去icbc

搖撚準備

中！

又話會補返d石？

屌....無回到石

係咪限呢個池？

係 抽爆

唔知你街場打咩
如果係活動上+應該就呢兩隊

之前用黎打摩天樓超級
下面果隊低配版

廿抽

有New都好

好撚正限定風奶

屌佢老母,60抽伏哂

係WO SORRY 唔記得講
打超大蛇

1下免費+10張單抽收工

40抽星忍
可憐呢

嬲到想DEL GAME
一隻5星都無60抽

Fd list見到有兩隊
貓 充電 光炮
murakomo 黑警 火巫
絆槍 暴食槍 摩天輪炮

另一位係巴打
貓 光炮 禮黑
murakumo 藍毛 太母
絆槍 摩天輪炮 暴食槍

唔想做人啦

上之描啲石幾時比返我

上水了

大爆死

追多30抽中埋女忍畢業

計埋免費37抽 1隻5星 仲要唔係限

抽左50差花火收工

啲石好似真係冇講幾時回
不過佢道歉1500石就派了

All in差一隻

再30抽 咩都冇 wtf

淫底花火

auto?

3隻5星啲技又全部都係要放m位

隻限風奶勁唔勁

頭100抽剩係歪左可可蘿同風男人，之後一下兩隻限

抽得上個pool就預咗冇回石回得咁快
利伸：all in咗

100抽 0限
1周年=棄驚

60連1免費中2隻限風1隻限火，1隻風奶，1隻光5圍返起10抽都無1

1.5週年再見 80抽得隻光

慢慢抽啦 仲有咁多免費抽

哭了冇回石

20抽咩都無 又心癢癢唔想等佢每日10抽

160抽先齊限
抽到130抽先出第一隻限

勁
所有主動技食buff數都好勁

點解多左咁多新面孔隻驚真係復活了

等中譯睇真D先

仲有200抽！！！未完！！！

應該好多純粹試玩

暗大波抽到120LV

今次50抽齊set 仲要全部卷抽我愛baba

隻光限勁唔勁，諗緊追唔追好

唔係會回水咩卷唔計？

1.5周年見

卷梗係唔計

畀巴哈啲撚樣呃撚左 屌佢老母

定係計其實我都係9up

屌你老母

卷計
お詫び内容1の注意事項
・「1日1回10連ガチャ無料キャンペーン」で引いたガチャは対象外となります。
・有償星導石、無償星導石、ガチャチケット、10回ガチャチケットでガチャを引いた分については、1回につき「無償星導石 x 75」を配布いたします。
・1日1回限定の有償星導石 x 50でガチャを引いた分については、1回につき「無償星導石 x 25」を配布いたします。
・「11月27日 12:00 ～ 11月30日 11:59」の期間に「ピックアップガチャ」を引いた回数を対象といたします。
・本お詫びの対象となるガチャで獲得したキャラおよび星のカケラは回収いたしません。

幾時回石呀
架仔快啲炎上啦

90抽

2限風奶
1花火
1光王子
1暗叔 110lv

其實唔難

中齊未

差火 抽緊

差一隻就慢慢抽
抽到無先井

光版風奶
Skill:
對最新敵人連續射出光劍 貫穿敵人做成光傷害
強化效果數愈多提高攻擊力
加自己攻擊力/ 技傷

隊長技
光屬攻擊力+50%
光角色每一個強化效果 攻擊力+6%(最大30%) 技傷+4%(最大20)

1技
戰鬥開始時, 自身最大HP10%盾
有盾時全屬耐性+30%
2技
自身有盾時, 光屬技傷+20%
HP60%以上, 每受傷5次, 對敵全體光傷(自身攻擊力300% CT15秒)
3技
自己每一個強化, 光屬角攻擊力+12.5%(最大100%)
自身技能攻擊命中, 60秒光攻擊力+10%(累積最大5次, CT15秒)
& 60全屬耐性+2% (累累最大10% CT15秒)

卷計,好似照回返75石一抽
不過邊有可能咁快計得返要回幾多石俾全部人

抽多幾日免費 忍下手先

yes la

100 抽一隻限都冇

免費十抽，十抽卷加3次用石十抽都0 5星

all in左80抽
好似回坑有啲運
不過冇可憐bb, 希望快啲回番啲石再抽過

想問下幾多抽先井？
同埋係邊可以搵到黎換出黎

有償石先有井

大獎係邊隻？

風奶 七劍sub好似幾癲

明白

好想抽

光隊又贏

加埋一百抽先中風劍，非洲人血統

隻限火花CLS
可以儲200%SKILL

BTW3隻限都要放MAIN位

全部限都係

講大話

唔使爭，3隻限都係廢

真？

新手一問，光fever入唔入到個新限？

90抽乜都無，絕望地第100抽既時候中劍鬼風奶，多謝cy爸爸

110抽 一隻都唔中 我係咪連人都不如

唔太關事

好似唔是咁夾

可以點組?

光fever已沒落

有盾就諗起聖女

等2周年光fever反生

花火
技
對場上全體敵人火傷
技能發動時自身Skill Gauge200%以上時
消耗全條, 追加對最近敵人特大連發煙花 對附近敵人火傷+火耐下降

隊長技
戰鬥開始 火屬Skill Gauge+100% 攻擊力+50%
火屬每次Skill Gauge 100%, 該角色攻擊力+10% (最大50%)

1技
自身Skill Gauge最大值+100%
火隊每一火角, 自身攻擊力+10% (最大60%)

2技
火角每次出技, 該角色攻擊力+8% (最大40%)
火角每次出技, 對敵全體火傷 (自身攻擊力200% CT10秒)

3技
Skill Gauge100%以上時, 自身Skill Charge速度+20%
每次Skill Gauge儲滿100%時
火角攻擊力+12.5% (最大100%)

200技條就諗到手動

花火勁不過要手動控技先勁

唔係親生仔咩？

去左淘寶個新AC抽黎玩,中哂三隻同埋暗大叔

去到闇廢龍之前都係

200以上 告別auto

之後🥺

比聖女打敗咗加上而加pf隊又勁，冇乜人光fever了

卷10連3星
亞洲人認證

好難中呀大佬

今次邊隻係大獎

嘩

剛剛抽多16抽，6抽用卷中左火忍差風奶

光有冇p f?

我d單人關有時都會用

光PF?成堆啦

有，之前皇女pf爽打太母，但而家冇用了，因為其他暗pf火pf仲勁，光屬而家玩盾技傷，唯一一隊追到pf傷

射pf 光炮

劍pf 莉莉絲公主 彩劍 神速shooter（叉電80%個件）

有冇圖睇吓

點组？有冇圖？

大家對佢有咩睇法

無果隻半周年限可以用邊隻?

師兄殘體字喎,组?

同問

組打得快得滯

一定要伴槍？

屌，對大滑白肉腿，好想奶呀！！

5星全部好勁, 係花火要揀時間放技比較麻煩
暗4星應該都有啲用

低配版

搵返太母攻略果版成堆劍PF可以參考

100抽, 1隻4星限
1隻5星係水毒
返非洲食樹皮

全隊開局100充
呢隊踢隊尼，冇得換

而家每一隊都要絆槍

宜家有532碎 如果每日單抽+武器 可唔可以係完限前儲到井?

Is rubbish 認真

有無課長答我 一井落去其實五星率係幾多

我一隻5星都無....

個隻作用都係全隊開場叉電

要代替方案要換其他野

一日多三碎

後面仲有有聖誕5限
留石啊

50張伴證

好麻煩呢隊係貪佢方便唔使珠先用

咪約5%
你課愈多咪愈接近5%條線

除非好黑仔 如果唔係都幾難抽一井都唔中up個隻

每日單抽角2碎, 武器1碎
限到9號已經完, 唔夠

姐係儲唔切喇

今次冇課
160抽8隻5星
其中3隻限5星
5星率5%
限5率1.875%

有五個井就解決到問題

聖誕完仲有新年池
比多五個井黎

傻尾同我打大蛇超未

係咪姐係唔會拎到架啦 我都complete哂

你玩佢條大蛇

死開啦

自己諗

勁過nerf前

自己開個細ac買首抽，呢個當光技傷得唔得，買既話有無諗組邊隊好

想玩返唔知點入手

其實八尺鏡係咪有啲屌全隊技傷+200%
蝦鳩暗背水

拎一年前隊風隊同你打

隻奶pf個時有貫 手動用絆槍開技會唔會好勁

冇聖女話光技傷真係削啲囉

火隊彈彈波都玩到

整隻燈奶 加D垃垃雜雜好似都夠
但唔好去街場咁玩

All in得一隻花火 .play

開兩個ac玩會唔會打協力易d

有風combo隊抄未新可憐好似好撚屌

新ac可以做投石機回體開場

岩岩整隊咁既野 點睇

燈奶係邊隻,新手乜都唔識

應該一噴大蛇冇左3粒頭

有盞燈嘅光屬奶

乜撚嘢係八尺鏡

定呢隻好d..有聖女就乜都無

樓上咪有圖囉

個po推得咁快 唔追啦

平平po 啱啱咋嘛 屌

Oh嗰件濕尻武器好勁咩

全隊+200%技傷 唔勁咩

風龍可唔可以入隊挽鞋

人哋冇睇過呀嘛

一塊都冇

150抽得一隻風奶

冇睇過就話人濕鳩 你都幾過份

紫幣換

一井係幾多抽

換到2046

而家入坑首抽要邊隻

風奶 可憐

無人講光奶

歐返次免費十連

你開番你個帳咪得

同開服個時一樣
d 5星通常連住係附近
一係好歐 一係就仆直

正常發揮姐

係 成日十抽中4
一係就50 60抽唔中5星

Dklm幾時update劇情
我等睇風奶因為以前退縮害死左成個世界去左逃亡，而家決定唔再退縮唔再做奶

未試過十抽中4最多十抽中2

一抽2碎

300抽

我都想睇得明日文

呢隊除左武算唔算成形？

一次都未試過十抽中四

聖誕/新年課多一井算

聖女綁七劍

聽講你十抽入魂

老屎忽靠每日有償石 去到今時今日應該有兩井

GOOGLE 好方便

唔計今日免費10抽咪係

麻煩貼堂 畀大家有啲希望

Google唔會喺我一路禁 佢一路翻譯喎

要每日抽齊角+武

買齊包

加埋開服無耐有雙池先會夠

估唔到你M底的

重複唔計 其實當十抽中二

個個都咁歐

可以點玩？

下個就係我 由半週年等到呢家都未係

一齊好冇

仲有咁多日免費抽 加油

覺得會單吊一隻要井

2萬石 一隻5*限都唔中

想玩但係成日開game都唔知有咩做

樓上唔好貼金剛棒 有得寫點心紙架

我得200碎上次夏著井左大波

all in 左差隻花火 留石等後篇算

大把野刷

3井碎未用過
到時課多一井希望夠聖誕+新年

乜你咁有米嘅

我知 但係要等鐘仔

萬3石 + 27卷 +10免費
0限

1井姐係幾多

當年喺度開大蛇 5秒爆房

3pf auto op

600碎 有償1抽角色=2碎 一抽武=1碎

大家都課好勁下

中下果隻咩黎